羊腩煲>>>雞煲

一啖支竹，一啖啤酒

羊腩煲

雞煲小朋友先食

有得比較咩 兩樣唔同嘅嘢

yes

on9

腐乳呢

羊腩煲+腐乳>>>>>>>>>>>>>>>>>>>羊腩煲>>>>雞煲

羊腩煲食到咁上下放啲生菜落去吸哂啲精華不知幾正
相反雞煲你食埋我個份

西營盤有一間好好食

咩名

坤記 以前住hall 成日食

坤記唔係煲仔飯出名咩

灣仔中記

兩樣都咁正 記得食完加多個公仔麵

根本就係
好味又補身
不過而家f人頭豬狗羊都不分
同佢地講都嘥口水